【新盤銷情】KOKO HILLS兩房949萬成交 呎售2.05萬

隨著今年首個新盤正式登場，一手市場氣氛回暖。會德豐地產藍田KOKO HILLS最新錄1宗成交，單位屬3座7樓F室，實用面積462方呎，兩房間隔，成交價948.9萬元，呎價約20,539元。
至於會德豐同系啟德OASIS KAI TAK一伙特色單位亦將於明日截標，單位屬低座A座2至3樓B單位，實用面積1,360方呎，連619方呎天台，為四房套連工作間及洗手間戶型。另外，山頂道77至79號豪宅項目亦會於短期內推出，預計於下周上載樓書，單位實用面積由6,000至8,000方呎。

實用面積由6,000至8,000方呎
houses?

康城16000
藍田20000
啟德23000
好合理嘅階梯式價格

無人提？

咁藍田抵屌好多

嘩，屌.....個個位。 我等觀塘重建好過

凱匯唔係賣晒咩？一係宜安街需求重建項目

個盤既位仲衰過康城，但賣咁貴即係for有錢佬啦

行4分鐘到地鐵站，一個站到觀塘三站九龍灣
方便過康城喔

沽清又點，我買觀月華峯好L過5分鐘到地鐵。仆佢街Koko, 入曬麗港城靠茶果嶺，置富商場又少舖又殘，Koko條斜路.....嘔血。

真係可以咁快咩

你無去過嗎 無搭過地鐵嗎

個景好似好正

訓左冇睇，藍田新盤鳩鳩hill 1q 清左未

康城個無限輪迴列車邊有得比

我覺得佢賣現樓，有得睇埋個景會好賣d

會德豐依家無上市，無清貨交數壓力，依家售價係市區樓比康城貴一截但又平過啟德

地段同配套上點都好過康城
大家數來數去都係話條斜路，但其實walking distance去到地鐵站對我嚟講已經ok

至於冇商場係對政府對石礦場乙類住宅規劃原意，中低密度住宅為主，麗港城商場有足夠超市快餐店，啟田商場有濕街市。想行街去APM，或者去巴士總站搭219X去TST，621去IFC

咁多aa依排好唔掂咩？

呢度只有aa

屌你koko hill個地盤入口後面仲有條斜路先上到去屋苑入口

大斜路
夏天行 肯定濕撚晒

搭地鐵過海、出九龍灣比康城搭少幾個站，快好多

樓市GOGOGO

係, koko hill良心價
減完一成都冇人要真係冇天理

嗱，我覺得個地段無大家講到咁差嘅一定，
但屌你621 得閒日朝早返工同放工時間先有，你又唔好水人話去到IFC.
但有果陣621 真係無敵，如果全日有，個地段座底+10 分

其實有人fight過641非繁忙兜入麗港城，換取回程621送比安達做總站

有錢佬?

KOKO Hills 係麗港城上面........我令願買麗港城

麗港城要搭多轉停車場Lift, 要多花五分鐘同行多2-3分鐘腳程，要買真系買匯景好過。
不過我覺得買半島東岸好過
全海景三房800尺1300萬買得，賣哂aa廣告。
好過成千萬買Koko 450尺900萬望番匯景。

平

買太古城好過9588

KOKO HILLS

油塘樓
隔幾年之後前面又起多棟遮住個海
配套又接近0

有麗港城又點會0配套

墳景

真係？

座山丘仔唔知留嚟做乜

由地鐵站落斜就可以，上斜就

嗰個位行去麗港城

2分鐘就到

trash

你行畀我睇

地盤門口都唔得啦

買完餸行返上去

地盤門口就係住客大堂，你行下先

太平

佢講緊用滑板由kokohills沿斜坡sir落麗港城，兩分鐘得。

匯景麗港城都上去搶啟田搶公屋街市濕貨，D海鮮貴到黃金價咁計。

油塘街市海鮮好似平啲

KOKO賣現樓會好d, 觀月樺峯初期同KOKO一樣冷淡, 兩者都係同區多年無私樓落成, 無換樓鏈, 出現樓參觀後反應熱烈

觀塘KOKO HILLS亦以1247.9萬元售出1個3房單位，屬第2座20樓G室，實用面積584平方呎，呎價21368元。

會得窿唔使同股東交代 又無空置稅 可以慢慢賣 尤其是中高層嗰啲

樓市gogogo

都唔知有咩好討論，人人腳程唔同，炎夏條友固然on9,吹到兩分鐘。
你又何嘗唔係誇張反應，果幾步路，落去麗港城買下誠哥or 食個tea 都好輕鬆姐，你㩒幾多隻狗出來都唔會改變lee 個事實架喎。

喺房屋台睇得耐，真係覺得全香港所有想買樓嘅人都係跛嘅，上斜唔得，無蓋唔得，十分鐘都唔得。
咁撚巴閉。
有錢買咩都得，無錢就唔好嫌三嫌四。

好想知果班人住係邊

標準答案，公屋，仲要隔離屋係白卡，日日鑽牆。

無錢得確唔應該嫌三嫌四, 不過弊在啲個山旮旯盤賣上蓋價呢

果個安峯咪玩啦 入紙排家庭戶公屋一樣有得住果到 入伙可能仲快啲 唔洗30個月
家庭客講真買koko hills好好多 交通環境大家都知啦 koko 48校網 但安峯係95 真係差好遠

唔係太熟悉西貢區校網， 同觀塘比係差？

sor

呢個價買到匯景3房
藍田mtr上蓋

koko hills

30年舊樓，雖然係位置方便上蓋

4分鐘

584 則其實只係兩房半一廁，冇主人套廁

更衰既係，客廁隔離間房，明明只係儲物室既 size 都話佢係「睡房」，好夾硬嚟

更正下，自膠

點解安峯個logo同koko hill90% 一樣？